# workingOnFolder

-- Configuración local de git --
- git config --local user.name "username"
- git config --local user.email "email@example.com"
- git config --local credential.helper "" //este es necesario para que muestre el dialogo para las credenciales
- git push origin master

Carpeta de pequeños proyectos

- adición de las carpetas
  - aprenderjavascript
  - react-app
